那些被香港遺忘的電影

小弟不才開左個垃圾Fb專頁【那些被香港遺忘的電影】
各位巴絲得閒可以上去睇下讚下
主要推介一些在香港未有/尚未正式上映且容易走漏眼的電影

話說岩岩去舊post推左一下 發現舊post係唔會上番水

個fb page已經開左差唔多半年 又係時候推一推 希望鐘意電影既朋友多多支持

大家都可以俾下改善意見

十卜樓豬
希望bravos，golden scene同驕陽呢類片商買片會大膽d

原來我都睇過啲 之前想睇兩兄弟懷疑呀媽個套 不過一直都未的起心肝

值得一睇

Goodnight mommy無係香港上過
之前睇過trailer幾正

好似淨係電影節上過
劇情係有犯駁位既 不過氣氛一流